【柒】侵律師親口證實黃世澤鳩up

有個9upper
作為一個普通人住係德國一個城市
突然間就變左美國特工
知道美軍攞德國Server單野係假
話武俠小說都冇咁離譜

然後侵律師團著名大狀親手一巴打落去

Lin Wood已經再次清楚證實左
「美軍係Scytl法蘭克福設施攞到Server資料」
但係佢冇透露係唔係CIA

證明左之前Solomon Yue既Comment係岩
【突發】Solomon Yue： 美 軍 係 德 國 攞 Server 單 野 係 真

唯一矛盾之處係Solomon之前條link講係個設施同Scytl無關

佢之後有講大部分我地已經清楚既Smartmatic，Dominion同Scytl之間既關係

最尾一提索羅斯就斷左線，詳細討論係另一個巴打既post︰
美國大選舞弊：相信已經越嚟越接近真相

世柒最近成日開分身上黎出post

黃世澤 9up片段

推post推post

世柒

唔鳩UP又話D料唔獨家搵唔到食
你養佢呀?

推post

拉凳仔等世柒入嚟

記得有條友好奇怪
唔理咩post都會貼世柒既片上黎
好似以前玩論壇d個性簽名咁

下亞厘畢道？

九大鬼
blocked

唔係屌世柒既就係熱狗下化

Lin Wood冇講係CIA server

出現了

世柒柒左 唔會應

世柒兄 人少少認左佢啦好嘛
唔好成日用第三人稱叫自己世柒世柒咁啦..

大佬政治KOL功能就係鳩up架啦
咁啱講得中味多個名叫先知
咁啱講得中對家味多個名叫燈神

你估個個都做到袁爸個level, 定時定候去美國國務院度開會咩（其實去國務院開會都唔算d乜，本身國務院都收留咗好多中國維權人士以及維吾爾人）

關全世界乜野事
好多清醒，知道乜野都有可能發生既人已經信信地
只有世柒兄自己睇完幾頁wiki就衝出黎9up

Dominion係2016年已經傳出過可以操控選舉

咁係得你有世柒果種柒味

如果係鳩up都唔該有D料到
今次算好彩冇人聽佢講完有後果

而家有5+1就唔記得之前BNO單野?

起碼佢講中左點票機
驚呀

又要屌，又要睇

冇睇你點屌

好過黃世柒先啦
乜都唔識不學無術
係度實牙實齒9up

2016

因為佢就係世柒本人

慢慢死兜
姐係原來武俠小說情節同現實只係差幾隻字

袁弓夷講既內戰係有可能
同埋唔係而家

利申：唔會信曬袁弓夷

果位9upper
係否定一切可能性
並稱之為武俠小說情節

聽世柒講野一定沒死錯人

你睇下連登咁多五毛追住佢黎打就知，不過連登仔豬咁笨成日比班五毛帶風向

不過世澤講BNO
真心好好
呢個位要俾like

乜撚野前瞻性垃圾中文

侵必勝！

世柒你好

係世柒出片一日前已經有人提番2016既片
兩次大選唔係分開睇咁on9下化

繼續兜啦

佢講嘢啦脷筋，我一路睇一路笑。好似睇喜劇咁。

癡線啦
信個係德國既kol講英國BNO
今日Hong Kong Watch既Rogers有直播又唔睇

其實唔同政治kol有d領域佢會熟d
自己分析邊d啱聽邊d唔啱聽都重要
世柒聽佢講歐洲政治環境都算有d野聽
至於美國大選，講真一半半既啫

係d五毛鍾意將政治kol講錯既野無限放大

唔好on9啦
我出D post好多都冇中文Source
咁係你唔係要拜番我做全能先知呀

先唔講論述 BNO老鼠屎單野都唔講住
淨係世柒副尊容就已經搞唔掂.....

廢柴黃世柒

死柒頭 口罩條數又點計

你聽返英文啦

The raid was conducted on a SCYTL facility.

冇變過，冇唔同，冇武俠小說，係事實

成世柒

係呢條片度飛去4:00
聽到佢D英文咁讀法已經無睇落去
唔係accent問題

利申佢其他片我都有睇
都幾好睇
叫人fact check都係好事黎既
但今次真係柒左

咁又唔係 我比較care你幾時收皮

都話唔係口音問題係真係成句野得果幾隻字都讀錯哂咁
我有睇sub佢睇開佢講中文果陣係幾好睇

體諒下佢爛牙漏口痴脷筋啦 佢都唔想

佢成日話YT黃標迫害佢，搞到要成日Premiere 賺super chat

條條片9up廿幾分鐘，實則得一半時間都冇係講正經嘢

講總辭又係垃圾

呢個柒頭識撚歐洲政治咩
你係國際線見過佢未

咁我覺得佢講野好過好多其他KOL

佢之前話告GP 侵犯copyright

呢篇文係佢上年鳩寫
比Link不過費事幫佢賺view數
https://martin o e i.c om/article/29484/%E5%BE%B7%E5%9C%8B%E5%9C%8B%E6%9C%83-%E5%B0%87%E6%9C%83%E9%BB%9E%E5%B9%AB%E9%A6%99%E6%B8%AF

算吧啦六師弟

咁又係 你係Bno平權第一推手 點同

Glacier Kwong
David Missal
黃台仰
李東昇
仲有好多好多好多人

呢D就真係出黎做野

打返caption plz
唔想click黎睇

LM
見過唔少幫人整合既POST都係好抵錫

總結已經係頂樓
就係9up話美軍「唔會、唔可以」咁做

無人機指揮官

係呀好多人都努力緊
只係唔包括黃世柒咁解

Who’s 黃世澤？

一搵到少少野疑似有錯五毛同PR就瘋狂攻擊，如獲至寶

聽世柒講嘢隻耳仔好辛苦

唔吹大啲邊有人聽呀大佬
吹下吹下又差唔多成10萬subscriber啦

有聽佢，平心而論，
無論佢講嘅嘢啱定錯，
都係抵俾人鬧

因為佢先係最大嘅hater，
好似全世界做錯得佢啱咁
俾人話兩句就叫人去死

其實大家做乜仲會聽佢鳩up? 好得閒？

論眼光、口才、談吐、幽默感，佢乜都無

呢個PO好正
樓主加油

收皮義德道又係
日撚日鳩吹

你咪爛牙佬本人囉 屌你老母

Trump: 密芝根州有監票員被威嚇

我成日都係度諗, 其實世柒係咪有精神病例如妄想症
老老實實, 有病要及早就醫唔好拖

你都係狗也不屌既過氣kol
你條賤種好找埋口罩筆數先去死

晨早叫大家少聽世柒。
依家連袁弓夷都應該保持三秒距離。

根本華文KOL 個個都好多單唔準
呢單野佢又唔準 老燒又唔準
更加唔好講咩大肥 升旗易 個人意見獨立思考 佢哋直頭係斷章取義故事創作
其實呢啲全部都係普通人
又有咩可能會了解機密資料丫
佢地咪又係估估下
所以聽完就信晒佢哋都係無謂

前瞻性嘅港式書面語係咩

世柒真心on9仔嚟 gphone屌得冇錯

Nyt出嚟消毒

有問題 未解決

有遠見

有遠視

香港班泛民今鋪露撚哂底